\subsection{UIIF04 Pantalla Asociar Programa Académico a unidad Académica (2)}

\subsubsection{Objetivo}
	Dar a conocer el programa académico asociado a la unidad académica seleccionada, o registrar un nuevo programa académico para dicha unidad académica.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al darle clic en una opción de las unidad académicas.

\IUfig[.90]{AsociarProgramaAUnidad(2).png}{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(2)}{Asociar programa académico a unidad académica(2)}

\subsubsection{Salidas}
  MSGIF03-4.

\subsubsection{Entradas}
Unidad académica

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{ACEPTAR}: Muestra la pantalla \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(1)} referente al caso de uso IF03 Gestionar programas académicos. 
	\item \IUbutton{CANCELAR}:Muestra la pantalla \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(1)}.

\end{itemize}

